推到清真寺事件去一帶一露國家

絕對要推返清真寺事件，推到中共唯一盟友一帶一露國家多d人睇到中共點殘害佢地宗教

推

基本上一帶一露得都係貪雜種果舊錢架啦，你估真係真心交友咩

幫手tweet清真寺單嘢俾Muslim睇，等港支政府與Muslim世界為敵
tag埋 #Uyghur 將件connect埋新疆，等多d人關注支那係新疆做嘅好事，最後要將火燒到支那身上！
而家可以再tweet埋林奠去青真寺道歉，但教堂同老人院就睬都唔睬！ 港支政府視香港人為3等公民

push

但係果舊錢淨係落到啲貪官袋
但係當人民都反支共果時

一、誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

三、為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

四、遊說集團？對家一早做緊啊！
【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人